[連登自組］反南亞巡邏小隊

我決定組義工團 一齊去深水埗/元朗反南亞!
雖然大家膚色不同 但既然來到香港依塊福地
大家就係自己人！ 大家就係香港人！
We are Hong Kong! Not noarian!

我都有咁既諗法

支持

睇到 不教度陰山 影子

你放心啦，未見到南亞人你地已經比班ptu圍住

大部分拉登仔，手無搏雞之力，上拳館操返年先講啦。

我師傅來的😎😎
我同佢都係中文系

我命你為大隊友！

和平力量貫穿馬眼

要返工不了

tg plz

唔好動手打人。
不過一定要睇住佢地

自組民團呢 d風氣千幾年前已經有

MS蝻亞小隊

我是希望大家唔用南亞依個詞語 轉用香港人形容佢地 用愛包容佢地wor ....

🤔

挑戰下道友先啦 咁快打boss
可提供刷道友既位置

洗唔洗開班training 練下武功先？

班南亞佬d廢老都做低佢地啦

誤會哂我...

蝻有破壞二次元世界

10對1先夠揪wo